google translate 啲發音仲標準過我小學老師

話說我今年升小三

同學介紹我用google translate

屌那星 啲單字發音仲標準過我英文老師

Hello Ching
我今年升小二
多多指教

Ching 你地教左帶分數未？
好難，可唔可以share notes？
就快要考TSA好緊張....

準備上小學啦 好緊張，希望可以入到心儀嘅小學 Offer God

升小三就已經教左概率喇咩？
你邊間小學架 點解我小四都仲未教既

幼稚園就識打咁多中文英文